有時見到d鬼佬幾個坐晒係地鐵車廂地下

好彩佢地冇拉gip 咋

如果拉埋gip？

仆街咁幾個人就坐滿晒啦

月台d人仲點入？

明明一卡車載到幾十人

就係因為班鬼仔坐晒係地下

而家十幾人就滿喇！

唔通要我「larm」過去呀？

一陣俾女既話非禮

一陣又俾男既話我踩到佢

仆街根本冇得拆

唔好阻住人返工啦！

有次我搏大霧真係「larm」過去

俾個鬼仔話我踩到佢

仆街仲報埋警

係架車度搞左勁耐

最後佢話唔追究我先走得咋

成架車就係因為一個咁既誤會

咁就浪費左成半個鐘！！

最慘係佢地坐地下係合法

屌真係吹佢地唔脹

燥呀

當地鐵係屋企咁坐地下

可恥！

訓低埋丫笨！

講下笑咋

唔好呀

我真係吹你唔脹架

大陸人又係

逼晒係門口

根本望唔到車廂入面仲有冇位

好心啦

企入d 洗死咩

最燥係我又唔推得佢

一掂到佢地又係俾人告

就算唔報警

一嘈起上黎又係唔洗開車

DLLM 好癲呀

我就係咁唔文明架喇d蝗都係咁架啦，我都係想俾你地班港豬廢中廢老提早適應一下

最慘係唔掂得佢地

大佬

我坐得地鐵就係想快

掂佢 = 成架車又唔洗開

唔掂佢 = 等下一班又一班蝗

你知繁忙時間架啦

等到下一班唔代表上到車呀